---
ID: 262805
post_title: >
  Keroro Tamama Giroro Kururu Dororo
  以及冬树夏美
author: 南 靖男
post_date: 2005-11-29 20:00:26
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2005/11/262805
published: true
---
五只外星青蛙，绿、深蓝、红、黄、天蓝；男女主角，冬、夏。
正好周一到周日七天一天一个 QQ 头像。花了那多钱，所以会员新功能还是要用的。
Keroro 的怨言可<a href="http://www.blogcn.com/user34/scan1/blog/26243713.html">关注</a>
最近严重缺少好片可看的状态下，每个周末的 Keroro 军曹确实很过瘾。超级搞笑！
不过说回来，我最喜欢的不是冬天生的却叫夏美的姐姐女主角，也不是夏天生的却叫冬树的弟弟男主角，而是里外双重人格的超级有钱的小 MM 西泽桃华。
虽然夏美的中式睡衣的确萌到极至，但是桃华的红色旗袍更是让人萌爆。
最主要的当然是欣赏仅仅为了让冬树说一句便当很好吃动辄数十亿元的经费开支而开展超级花痴行动。